一直以為Supply Moment叫Supply Moment

哈哈 佢地首未來見勁好聽

嘩，好撚好笑

air supply moment

Hahaha

0/10